[男人EEETV] 過山車合唱團

難得有一班係香港追夢既人好值得支持
睇完星期日檔案覺得佢地追夢好辛苦想大力支持佢地

支持

上次蘭桂芳風紀好撚正

smith好好笑

好想佢地快d有收入 唔洗捱窮

push

萬璣暖男到

一個禮拜一條片真係等到頸都長

無收入算係咁

見佢拍野同剪片好pro咁
成日覺得有隊crew係後面

真心條條片都好好睇

蘭桂坊風紀同醉酒朗誦比賽高汁d
呢條無聊左d

講真，唔好條條片都開post share，朗誦片咁大回響都係因為撞正嗰期多post 討論陳詠謙，叫做話題上同連登仔連繫到。
如果過多兩條片內容上都唔係同連登仔有共同話題既話，又會比連登仔話 "overrated" "低質了" 之類之類，最後又被踩到一文不值。
我寧願由得佢地自己慢慢喺youtube ig fb做起，都好過喺連登share

咁我都想佢哋俾人反
一反佢哋冇耐就可以上神台

同意 唔好做到個expectation咁大 令人覺得「煲大左」

反到落谷底，到無人記得佢地再搬返佢地出來放上神枱
呢個過程三五年走唔甩

正

求個阿左ig

佢地三個根本係香港人理想中既男神

咁又未到
起碼身家唔係

Exact7ly，講得多一定會反
睇哂佢地啲片俾view已經係最好既支持
璣璣好正